I can't live life without you by my side

雖然完全聽唔出係呢句 但係首歌好有氣勢

冇人記得夏娜